突然有種想消失既感覺。

有冇人試過 有啲時候突然間咩都唔想理 只係想自己一個人
就算有朋友搵 都唔想應 唔想理

Push

same here
當唔開心果時
想自己一個思考人生

有時都真係勁享受呢d moment

我直頭想係呢個世界消失 好撚多唔開心嘅野唔敢同人講

失戀一排就有呢種感覺